出post出錯改有冇得del

求admin

字都打錯， i mean 出錯台😂😂😂